年利十厘 連登股神入

恒生外幣十厘 全部射落去好唔好？

利申：投資新手

推到連登股神出黎

1星期only

推到大佬彪出黎

推

射

淨係做得一星期

優惠利率，一星期
10%÷52

All in

買入賣出已經無5%啦

你仲會蝕埋匯價...

咁又無5%咁多
我自己計過Spread都係Around 1.5%

但做個定期半年佢唔係都要跟十厘咩？

利申：有戶口先一年

唔係 佢咪大大隻字寫住一星期

一星期點計?

本金*10%*7/365

好似係計左一年再分返365日

英鎊 港元 x 7/365 or 366

others x 7/360

一星期 ON99

一星期

巴打你中三數學係咪拎F?

全部所謂高%嘅都係頂盡做一星期
你除返開係得10.8/365*12 =0.2 %

前年數學五星

咁少 買visa仲好啦

半年無可能咁高

要(兌換+做一星期)先有依個rate